Navodila za namestitev
 
 Potrebujete Cocoapods in git na macOS.
 
 1. git clone https://Lipe991@bitbucket.org/Lipe991/proplusnaloga.git
 2. cd proplusnaloga
 3. pod install (tole zna mal trajat ker mora zlovdat RenderNeutrino)
 4. odpreš ProPlusNaloga.xcworkspace
